
                      No soy fan del director, pero hay que reconocer que la primera parte es muy buena. Al final se hace un poco pesada, pero solo por la actuación de Mario Casas merece la pena.
        
            